有冇人去過日經學日文?

有冇巴絲係日經讀到N3/N2?
想問下多唔多功課?
同埋多唔多機會同老師/同學講日文?

功課唔算多，你唔交都吹你唔漲
多唔多機會講日文就好睇老師
以前遇過個老師勁逼我地講日文
個個星期都遂個問呢個星期做過咩
如果hea佢，佢都會係咁問你
果期我覺得自己的會話係好左

有冇其他人讀過可以分享下？

我讀緊果度香港人教
仲要好港式口音

第一日語 同 日經 都學過
個人認為第一日語個模式比較似中學模式 好似有效率啲 唔會hea你時間 但多功課
日經就比較輕鬆 之前仲會吹吓水 再教吓嘢咁

學費我當時第一日語平過日經一截
打手死全家

日經係N5同埋 N4前半 係香港人腥些教 之後都會係日本人教 缺點方面係學費比其他貴同埋補堂好麻煩

第一讀緊N3
準備下下周考N3

係日經教過得唔得
教過8年。老經驗d 個d 老師d 日文其實真係好廢
佢地淨係識要嘅教個d 日文。
發音又唔標準。師資太差。年輕個d 應該好少少。
日經去玩下就好。

我日經到2級
日經係貴同愈來愈貴
都多吹水，少功課
一開始香港人教
之後日本人，因為太識遷就我地水平
令我地以為自己好勁

如果多男仔鍾意玩係上得好開心的
多女就通常好被動上堂好靜同悶
我果時玩得好開心，多左好多朋友
同miss 都做到朋友，可惜唔吸引

我係第一讀緊
n2香港人教，同埋重香港口音
見日經係日本老師
心思思想轉

[日經]

日經以前有個好勁的香港人老師
發音完美，而且好識教香港人常犯錯誤
中女黎，而家唔知仲有無教

日本老師就中規中矩，不過起碼可以練發音，同埋真係好就學生

有冇食女同學

娶左個宅女同學